樓下d看更好勤力👍

屌你老母 勤力到係咁講早晨

公道講句
比著我都咁做啦

每戶比20 一幢公屋就
20× 24× 35 ≈ 16800

我樓下無啦啦坐撚左3個看更
on9

樓下個個笑到恰熟狗頭咁講恭喜發財，但淨係對住啲望落結咗婚嘅，當啲後生透明

我樓下都係

去酒樓D人都勤力左啦

係酒樓食緊飯
成堆親戚望住阿婆食野
扮哂關心咁
阿婆一食野成堆沖出黎問好無食之類
堆伙記見到又懶係野叫婆婆慢慢食
之後借d意r利是
搞到我阿婆依家變左動物園既動物咁

連早兩年退休嘅看更都返黎R

初一都要反工呀 大佬 最低工資 扣埋飯鐘 好無呀

如果平時服務好 都抵比既

呢個好笑 但係都係畀廿蚊姐 咪畀人開心下囉

返

應該每日mark低，成年有一半時間同我有講早晨先派

住咗十幾年都仲係有看更唔認得我

仲有親戚訪客

看更主動開門
飲茶d人態度好左好多

衰D講, 我諗緊行後門出街, 毒L猜利是派

D看更會同隔離樓轉拎兩棟樓利是
突然有d冇見過嘅看更

陪阿婆出街，對面馬路啲看更見到我地好似喪屍咁衝埋嚟r利是

我樓下企左9個添啦 清潔既，保安既，平時坐office都出哂黎

平時熟嗰d真係抵比
但有d平時見到冇見過都過黎R
偷聽到保安A問保安B巡樓有冇人頂
個個逗利是冇人巡

屌佢老味
樓下黎左個見都未見過既
新年番新工

今日我收左好多住客既利是 開OT都抵返

9個屌

屌你老味平時西口西面 出聲麻煩你禁個制開門都唔情願咁 扮撚哂忙 而家開始呢幾日好似上身咁笑騎騎 個個企撚係度等拎 有啲住咁耐都見過個啲又係

死看更 食塵啦屌你

d酒樓阿姐爭住幫我阿嫲斟茶

下次俾封寫住再接再厲既紙條既利是佢

依個盞辛苦自己
日日起身返工都要開個spreadsheet入data

等睇酒樓知客掙利是大打出手

我媽開住樓下閉路電視睇 數住話有幾多人無派 然後自己都唔派

九個係咩事鬥多看更大會開始

d看更係一早分好任務
每幾個鐘就去另一座收利是

笑死

係喎屌佢老尾

平日當我透明 今日幫我開埋門

全部企撚哂出黎

上撚哂身

今日樓下有三個座係到我啊媽剩係俾個熟既

佢哋親切嘅笑容，誠懇嘅態度，禮貌嘅招呼，令我不禁大呼，企開啲啦，屌你老母！

唔比會點

所以我老母啲利是全部都係寫祝福字句既字條黎
利申：老母係耶撚

笑左出聲

比個d平時有出現個d算啦，默生個d咪派

啲看更真係賤撚到

平時連門都唔開比我，今日

有次問，陳生，層樓賣左未
on9, 第一，我唔係姓陳
第二， 我邊有樓阿

出保安房D 高層都出埋黎

只有過年先幫手禁lift

正

假到

仲好好笑容添

平時服務好個d就有俾
其他睬佢老母都有味

講早晨大聲到嘈醒我

個看更做左十幾年

變晒第二個人

個清潔阿姐係平台出入口位，企係同一個位不斷扮掃。 成朝幾個鐘都係同一個位

你叫佢行去掃下其他位 好多垃圾

樓下d看更日日都開門比我地 又同我地吹水 然後老母每人封左5舊水 做乜鳩
我都係得兩舊水咋屌

前兩年見過d保安係拎住兩袋滿既環保袋放工，入邊全部係利是
又有d夜更明明收7點，係門口同班早更企到9點係度收利是